細個食過一種糖 想搵返

大約20年前食過
喺類似好好多多嘅地方有得賣嘅
一包裏面有十幾二十幾小包
每個小包裏面，都有十零粒糖， 正方形枕頭立體形狀 ， 小小令面有白色間條嘅 ，大約好似 六分之一個一毫子咁大粒

真係好好食㗎
但係真係已經從此買唔番

我竟然知你講咩

金絲糖

佢個樣係咁

但係佢個包裝唔係咁

佢係一粒好細好細好細好細嘅糖

你係串我定點㗎

我好認真想搵㗎

係咪黑白色？

[img]圖片網址[/img]

係咪透明細膠袋裡面裝住有d 超細粒金絲糖，顏色好淺色（好似偏金色？）果隻
有印象細個鐘意食但搵唔返又記唔起咩牌子，都咁耐可能依家應該都無出

冇錯啦 完全係你講嘅嘢呀

點解你可以描述得咁好

即程係諗唔到咩牌子
好想食

啱啱搵到圖，原來日本野黎
見到09年仲有人係香港搵到唔知仲有無

上面個張圖?

應該士多先有

Is this!!!

係Aeon有見過呢款

誤會呀
六月飛霜呀

以前士多叫呢隻跳舞糖
諗極都唔明點解

以前優之良品有

連登有愛

就係呢包糖 小學老師獎一人一包，已經好開心

記得係生果味酸酸甜甜好好食
太細個咩都記唔起但問老母又話唔記得有呢隻糖，睇到你個post 之前仲以為係自己幻想出黎

係其他forum 見到09年有人話係祥華同樂富Aeon買到
但我係祥華附近返工成日去都唔見有

我細個叫牙籤糖

樓下士多叫年糕糖

勁有曼德拉效應
佢係酸酸甜甜㗎
我都以為係自己幻想出嚟嘅糖
從來同人講
都冇人話食過